[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4785)

fast 2連

快

慢

比垃圾 4球 10 1 100

小注8.5 大 比勒

lm

下埸

我

又開得幾快下

爆朱古力呀快!!!!!!!!!

韋恩一角快

比 韋因12.5b

比垃圾 no goal all in

齊心大ok？

比有冇11c

手

-1

紐倫堡下一隊入球

屌 雷一角都無 10。5大已死

10.5s gogogo

買左場潛艇無得跳船

比垃圾五分鐘內立即同我入

電根隨時4粒

角呀屌你個閪

憑咩排榜首

比多3c

9999

有無人係輸達斯同比勒

比勒999999999

又收錢 今晚痴撚線

半5全8

比勒刷多個角呀屌

完全唔覺佢地踼少一個

夠膽比多兩角

有冇10.5b 手足

2

比 -1c

屌 屌多一隻啦 雷根！

紐no goal

雷根比垃圾快角

有

Lm

買埋比垃圾ok?

比垃圾快啦

講個笑話：德乙一哥

比11.5b 有無得叫

朱蛇又叫糊

達斯輸到仆街

比垃圾12m 絕殺好唔好

我10.5都取消左關注

偉恩半4全4 屌你老母

屌達斯快手打交拎返兩三張黃先啦

比角球旗都救角屌

3場9c dllm

頂住呀屌你老母

角呀！！！！！！！！！！！

我全北贏個啲連本推撚哂落去先黎玩野

雷根兩角都比唔到

比垃圾輸埋

齊心聯

比垃圾差你咋

比－1 雷根－2

屌啊

雷根斯堡 10c未

3場都9角 邊場沖線先呢

德乙開番波仲難賭過韓職

快撚啲 救命水

比勒！！終於

比-1cccccc

我都差2c

2場差1角

韋恩冰完未

比人㩒住屌

比勒10c

角呀!!!!!!!!!!!!!

Sor 門仔害左你

紐咁都唔入 完了

全9c

好似韓職

冰角

得蛇超重心2.5b 準備中

未完場

齊心聯快撚d全部刷角啦我屌你個閪

咁有返半格都好

3場神9

協議角

比角啊比

笑死，比垃圾都一樣

On9波

點解停咁耐 屌

利華無夏維斯點入波

角呀臭閪

鳩柏同達斯輸撚到仆街冚家剷

紐係咁封

比勒會絕殺

10c 9.5gel

係咁差d

比-1c 快撚啲

角阿

痴撚線,拜仁讓球1.70 on9?

仆街都似

G chi

角呀仆街

韋恩冰到

嘩

利華的確出名唔設防

比 2比1呀
快！！！！

拜狗上盤？

全9C好癲

達屎冰角

無角無波 on撚9

屌你老母全角細

俾個12m比垃圾

比垃圾又差D

輸埋

苦主
呢兩日冇贏過

買得過

屌你韋恩

有冇比10.5b

2比3！

2-3 笑撚死

特雷贏埋

齊心9角 cls

有10.5s

雷根斯堡達斯泰達俾多兩角唔該

特雷糕

齊心到

屌你個老母角都唔識刷

串啦

紐射得咁撚hea

廢鐵 比勒 達斯輸4

輸啦大佬

刷你老母達斯

全9 痛

冰到仆街冚家產

抵啦韋恩

偉恩屌你老母!!!

今朝睇仲有1.9死仆街馬會

痴線 朱蛇勁中

全9好痛

雷根比多兩張黃啦屌

雷根 連C 快啲啲

屌你老母差比垃圾啊

比快撚啲俾多角

韋恩冰到出年

999

比。。。

屌你個閪連c雅死撚左去邊呀臭西

比勒補3

角啊屌你老母

All 9c ft

補7

2比1啦，好無！

Rb 3.5.@1.55 係唔係畀狗賭？

德乙一哥即刻入波！

冇計

屌3場9c

雷根。。。冰角冰到

頂多2分鐘收哂

德乙控角真係好撚勁

比 求吓你啦

比垃圾到底想唔想上德甲

三場 9 嘅話真係無假角都唔信

杜塞爾多夫0

1010101010

10

唔贏都上到 港鬼去盡

11

真飛！

中間停左一陣又唔補時吹漲

真 都上硬

達斯泰特 快啲刷角啦

雷堡咁都冇10c

平時就臨尾爆角
今次就無角

韋恩反cup收到錢

10 10 200 /10 4 500

比咁多機會都唔入

繼續刷啦比垃圾雷根

4串1斷鳩比垃圾

差1

朱古力

比垃圾反而10c先

笑死10c

又係中位數

仆你個街達斯死假波

我了

好彩 韋 101010

德甲係咪有台直播

韋因10角！

鍾意你個名

垃圾雷根

10c!!!!

雷根幾多C?

比11c 1 100

好彩兩場角大

自爆

雷根10c未

比真心on9

2563.....

自爆？

健三 有了

屌

你遮好未

4989

1-1 ft

25634989

我！

唔洗賭了今晚

完

好多人幫你戒賭

比垃圾

巨根輸得痛 2注

唔好啦

真係戇鳩8.5s 比4連角針死

一場買和一場買2.5s爆撚哂

叫到氣咳

雷根9.5s 11.5s cashed
由65分鐘4連角後冰到完場

屌你老母神9 輸到仆街

Ching咁大仇口

雷根食撚屎啦屌

大把巴打輸錢
搵你發洩

係，停左差唔多20分鐘

唉終於頂到半格

今晚買咩

泰斯唔入12果個去死
3.5 大咁樣輸 屌

好彩客入左主先刷多個

唔關我事

有野玩lu
Gel得咁開心啊拿

一爆完停到完

我m9

又多一位師兄成功戒賭

比垃圾全隊肺炎死啦

買左8.5s想死

其實75分好似主有第10角，但吹左越位

咪咁啦

今日豬緊1k

好撚din

拜角點睇

Feel 到有巴打 每半個鐘就登入5次

一定有人搞 放心

哇屌真係神9 cashed

可以上hkjc check佢username

泰斯我真係屌你老母，同漢堡一撚樣

平半買左大波咸 想死

你咁撚仆街

利華無哈維斯點玩

許生

衰貪心冇補11.5s

抵撚死

屌咩事啊 邊個咁大整估啊

咁撚快手

睇好賀芬

我9.5大 11.5a 諗住拍定手先 。。。點知

Mr hui

跟左羅巴角細收錢了

Bye

後備都冇

Sor我錯了

真 呢場skip

得

冇左主力

Gel得咁開心

冇lu
德甲無得玩了

幾多人一陣會跟大岩狗？

今晚肯定每買一次都要解鎖一次

橙

Kevin哥有冇得派100黎起機

跟你對家仲好

佢好似無事後 一路都嗌角

Cls

有水未

許生派未？

無心機了

sorry 囉

利華轉盤即買

真係抵撚死gel得咁開心？

報假搞事個啲一定搞佢啦

hi kelvin

Pin la diu

8訓

網絡世界真係恐怖 真係要好好保管個人資料

500蚊要長井狗會ac no 有意pm

我岩真飛唔知幾多連敗中

雷根 10.5S 咁都冇事

輸錢嗰啲見佢贏錢gel到咁

次次買過5k就出事
平注算

高蛇都追擊 唔方好人

Lolllllllllll

贏夠未

好撚橙 許生 一子錯

公益金熱線：２５６３４９８９

我見佢一路都有嗌角
畀CD rom搞無計

9.5s都無事

幫高蛇spin下風向

乜黎

唉好撚嬲 想失控

話左出事。。

廢鐵
垃圾

兩埸豬4k

930 賀芬有無同路？

拿xxxxxxx

跟唔到個flow 88

好似有

唔敢 主隊個陣唔差 唔可以拎上埸對拜仁作準

落到1.85

我有

榜尾平手盤 感覺派錢

Why

推哂跟岩蛇搵食

咁你先驚 中遊對榜尾但平手..
大波算

邊個敢得罪你

2:3 果場買撚左和

3:0果場買撚左2.5s

屌你

拜落得快到。。。

有！

740上740k

德假點買過關好
半大?

你

一定得

賭咁細

對你有信心 2500上300k

輸撚哂啦

係咪要我公開你個樣呀

講到我好似無咁

Gogogo

拜落到中風賠率

原來利華唔出kai咁要拜了

快d互貼 支持

岩蛇出真飛 必勝

大波咸買大波算

想睇

你出名嘛 我呢啲波po毒撚冇人識

開撚硬咁

出閪和好ok?

Ok😚

直屌-1好過買盤

有咩好買，輸左3個盤

對多仔都係得1球

9:30 4場半大？？？

中風賠率都仲買客

印象大岩德乙德甲真飛都連針咗幾場

性交轉運未

諗起佢場多隆

今日玩Spa ja

利狗定拜狗好？

轉盤未

制鐵2.0

串埋 一埸全部 一埸對家

買拜不如買多仔

2 個有咩分別？

走啦

係

唔好買喇

rb準備撚狗

屌,2邊都係屌2 球,問下姐

賀芬咸 100%

大波咸100%大波

好低水 ..點買

2.23轉未呀

準備一棍

快 gun你 希望係賀

利華今場冇夏維斯

睇完琴晚門興
決定10蚊拜0:0

gun

咁不如買利

大你
我買30

死都唔轉盤 廢事賠咁多

Want g

無分別的

唔派就每日一登入

操盤手去左邊

諗好買咩了

求水

拜仁 rb7+?

拜仁 9.5 10.5 11.5 13.5b

拜仁點買 水位好差

Skip

今晚d波閪閪地 skip了

半大2.5

賀芬咸 直取-1

師傅 徒兒黎啦
另一場買左利華 唔洗問

你買到咩

大戶出場加持 買得

上水了

派1000未?

想講 盤1.6x 通常西多like

想講 盤1.6x 通常西多過like

1000派未？.

連登大船平手 等gg

賀

平手和硬啦

咁樣好咩

杜斯俾人大炒完 有平手 我唔信

唔記得買大波咸 針

大注拜10.5s算

0000000000

Rb1111

rb連c...

杜塞！

on9 賀芬咸

Jump

杜斯1:0

杜1:0

大岩

杜fg

又嬴5萬

買唔切 大波咸

讓主cashed

法撚半主未

杜斯多夫 1:0
岩sai

仲諗住等9.5

岩蛇

跟左大戶

又有

我岩勁到

個u字頭張飛邊到偷返黎

rb 3333333

連登大船 竟然

利華 禁屌

拜又控角

大岩蛇

插水

屌 跟唔切

我岩

老友 原來你係大戶

4c了

又唔係2倍

大波咸 戰神卡！

大波咸rc?

利1-0

1:0

利 1-0

利狗……..

下 偷返黎 我玩開200 唔好信 仲有利1:0
10皮

紅牌!?

拜.....

利華古遜 1;0

笑左

利華

入左先舉

拜淫爽手半大啦

var 應該越

岩神 8分鐘一球 下幾分鐘紅埋

傻仔先買拜狗

計入

半大可以cash未

goal

炸..

入啊?

no offside

No offside

屌你賀狗駛唔駛1:0再rc

Real goal 1-0bayern

條條飛買幾百 尻up半大 話派1000即潛
你話咁嘅人買50k 我真係唔信

大岩真飛 秒goal+Rc CLS

旁證想黑哨

賀狗 紅! 連登大船有料到

rc炸！！！！！！

有咩？

我岩又贏

屌。。。

真紅

仲未block?

邊撚到炸呀

岩蛇真飛咁勁 開波就收錢咁濟

50000飛有料

拜又撚

利華古遜1.5/2半大 開埋啦快

tvb班仆街9up
你屌佢地

今次佢報真

快啦

開波先一陣咁快就驚輸錢
半場就反cup啦拜仁

又1-0？

都話1.6x會中風

拜反吸1.79

on9係咪認錯人 幾時報過假

戰神卡最後會贏

大岩帶隊連登仔贏大錢

利華古遜11111111

德國波齊心半大啦屌

又買中場無入球無角球既

Dllm死黑哨冚家產

Cup 1.79 你買埋我個份

而家買反杯1.79
買上盤果啲出黎比我笑下

大岩可以屌番人了

乜撚野冇夏維斯

同路

如果係平時玩開幾百 9up 派1000 派唔起， 我都係笑兩句

if 買開幾皮 連1000 都走數 真係好撚肉酸

利同路

拜仁-2/2.5 @1.67

連c呀

唔係話你之前有 純粹話你無報假
唔好誤會

買利華主勝3.2幾

賀芬角大是夢？

紅左仲勁

岩

利華角大點睇？

邊有紅

大波咸有無紅？

真心，其實有無紅

拜4.5s 有無同路

賀係紅左

杜塞爾多夫對家

買左10.5b有小小絕望

拜仁輸波準備刷了

我柒

Rb 4c

3c

RB

屌你地
賀紅左

下唔係1c咩我56k

Rb入未

thanks

拜狗憤怒未

2020 仲買拜狗盤既，不如去驗腦

賀芬咸1:1

炸完紅又紅返？

戰神卡正式發動效用

高文拿比刷未

戰神卡

冇炸過 直紅

賀11

戰神卡追和

紅左重勁

紅左照入。。。

拜個場下盤

大船準備撞山

講左紅左仲勁

5c..

柏達邦又憤怒送角

2c

唔求賀贏波，只求賀刷角

Rc左都入
等反cup啦

拜仁爭氣啲thanks

即場唔識買

打少個追平

RB萊比錫5555555555555

送到你發達為止

賀反cup 啱啱幾倍

賀反Cup

仆街賽場無買半大, 之後見到紅牌追左3.5S

24 cup

12

杜斯多夫 2:1 nba

nba

2-1

......

大波咸

。。。。。。。。。

撚晒買左佢2nd果啲

大波咸當然大波

快撚到

大波咸真係大

拜角細？

2:1 大波

拜你想點

大戶果然收到風

杜塞唔刷角 抵輸啦

拜淫爽手追和開個半大先啦屌

2:1

1.5/2半大....

想買3:3了

Var

car

RB入波未

var緊

拜刷c 未

Var wor

多謝岩蛇

又var..

有機炸

我-1

拜狗 拿拿聲半場cup佢

炸

杜塞 real 2-1?

炸！

大波

Boom

賀芬上

用手撞到先

炸左

亂撚到。。

詐

個頭*

RB萊比錫柏達邦半場入三粒

RB 中伏區

拜狗中伏

拜仁有火

買左RB半大，係唔係要驗腦

捷報又虧左

Rb呢場唔炒人

如果呢場利華凱盤只能夠講利華係最正氣

6c了

賀芬唔駛諗
遲早都係21返

法撚半大 10 1 500

你都on9

rb 同 拜狗真係唔敢買

rb 66666

發達邦戴頭盔

山

好

好耐啦

佢未見識過戰神卡威力

W

刷角未呀屌

岩岩雷根

Rc都入

cup到我出黎比你篤撚住個頭鬧on9又有咩所謂

拜cup go

有左戰神卡， 分分鐘 23456

RB入未

賀狗到底係幾比幾呀

1-1 定2-1

比辣贏？

你都on9 無興趣見你

1:2

拜落後都唔刷角
落完底下下傳返後

今日啲波亂到

1:1 RC 紅左好勁
炸完對家入

睇個款拜狗半大都係係咁先

拜控角賤精

OK

打多個都比人入垃圾

廢到仆街

賀3.5s有無手足
點會客入架on9

RB準備撚狗

杜塞唔刷角唔洗指諗入到

拜-1驗腦

法蘭克福3.5 大 gg

杜xxx夫gel 上次主隊知道對拜狗冇乜可能搶到分放棄咗 所以先畀拜狗炒5粒 何況賀狗之前都要畀拜大炒 依加仲要紅埋

1-1

半大

rb goallllllllllll
bayern goalllllllllllllllllllll

rb

同步入波

有冇人支持拜狗半場cup

拜狗

發覺大岩有買果d場次出完真飛就會好靜
平時冇買就會9up渡人買即場

拜仁

RB 1:0 半場整多2粒啦

拜仁又贏

拜仁半場1.5/2 比埋個全格我

法撚入未

@雲巴
想要你個照妖bot
please pm

屌你 佢宜家驚緊 肯定潛水啦

入緊rb 3.5

咁多場買中法撚半大

RB 10.5s有冇機

法撚 半大 10 1 1000

this?

Ok 2-0

Me

im

法撚踢緊乜9
拿拿臨降班算啦

Cup佢！2.04

RB肯半大未 3串1差1球

拜 10.5b 針

Same here

好快

今期流行咩 好似走數撚嚟 仲lm

法撚半主呢

法撚角大已死

Rb 法

咁仆街？

仲有人買法撚

rb 8888888888

利雲rc 10 1 100

佢話全北半大派 都冇派到

Ok

LM

唔該哂

下 你地未block嫁？

睇佢唔順眼

打多個果隊入未

未，依家block

Who

Sorry大佬

對榜尾禁屌賀。。。。。。

拜仁
Cup佢老母

停角

RB半大又被撚

冇聽過護級之力？

法撚比角啦屌

Rb唔入比對面入啦

賀紅左喎

走水當贏。。。

利雲死廢老

其實大波咸幾角

入定錢

2.....

主勝仲有1.6 你補飛好過

拜仁快入多粒啦

原本紅左即入
跟住一路比人屌

RB萊比錫柏達邦入多三粒

拜狗 係咪咁難cup ah

杜塞Ng 小試水溫

等死

RB廢撚到

唔補啦屌 我賀準備cup

點解紅左都打佢唔死
快撚啲入啦

杜入未

無問題 守到既

拜頂住10.5s

咪係 買都買左 補乜鬼
左補右補仲衰

Rb果場快入

其實賀咩事紅

Rb半細輕鬆

法蘭半主

真 輸咪下場追返

點解場場冇角

RB比多兩粒

比多兩角先啦杜塞 屌那星

拜仁半場快cup

Rb半細全細gel

RB半大完全無得叫

拜444

拜 絕殺半客plz

杜塞好撚廢

支持

拜5555

免恩師唔係好撚刷得架咩

連登大船 腳震未

拜仁首發事項黃牌全壘打

真係有

拜

真 賀要cup

Cup

頂入緊9.5b 連C

拜狗cup

拜仁 goallllllllllllllllllllllll

拜cupped

拜！

拜仁刷角啦屌

降班隊 都大船

Cup!!!!

1.5/2b 全格

我淨係知大岩好靜 平時唔係咁

拜仁 一世球迷

宜家紅左件係輸蝕啲

法L

中

差啲比佢撲到好彩姐

拜仁開全格，RB呢

緬恩斯 goallllllll

全部同我大大力刷角

法撚dllm

法撚恩師比多兩隻角先返更衣室

屌你老母法撚

RBB

中了

Rb紅

拜仁靚阿

RB RC

杜塞快啦

法撚開埋半大ok?

rb rc

紅左有1.73賠率

重輸緊半喎巴打

拜果場個阿叔可唔可以收收皮？

我拜勁到

2.04好過買盤

做乜撚野

RB半大JUMP

Rb快撚入

拜超

賀芬咸入未

仲想2.5先入

屌，單刀唔能入

差啲1:3

拜單刀唔入

法撚半大jump？

我講半大

基拿比單刀

法

基拿比退休啦屌你老母

穿！

入番

全格

1-3

sancho >>>> gnabry

1:3

無啦啦3:1

?

拜2.5 大 高水

我拜

拜!!!

笑死

比法撚左

做乜撚野事

咩事..........

拜仁！

拜勁到。。。

即刻入

1:3！

拜仁慕尼黑3:1 !!!!!!!!!!!!!

勁撚到拜仁

當我冇講過

真係唔買拜都唔好買佢對家

拜仁食左春藥呀?

法撚 追埋和啦

半場3.5大

屌你老母基拿比

咪入囉屌咩

拜……

對面廢

屌埋你老豆呀基拿比

下 又入左

唔屌了

即刻補咗獲唔洗退休住

而家開埋

入球多過c

Rb對榜尾都係得細波

利華入1球逼拜仁爆seed
識玩

入波喎基拿比

拜仁勁到

-2 入多2球

拜超屈到

屌聽皮蛋黃講波真係好撚辛苦

出埋戰神卡

有今世無來世

Rb撚狗

RB又撚狗

客其他好好分

買利華係咩心態

我搏利華主場會守得住

利華cup 未？

利申:冇買 純粹食花生

啲角點算。

半大3x1 斷RB 屌！

法撚差D輸多球

史雲賓達打中堅真係唔得 仲要搭多個新仔中堅

講左rb撚狗

拜盤補主ng

利華入先激嬲拜狗 睇嚟456走唔甩了

拜神真係，以後咩盤都照買算，留子彈淨係重注買依隊

多點睇？

賀有料 頂到半場 下半反cup

頭先電視唔係彈左個 video assist offside no goal咩

仲係1:3???

杜識入未

拜刷c plz

1.6幾 半大都有人買？

睇即場利華廢到 唔洗旨意和

多撚狗

Ching有冇買讓球主客和,如無意外準備收錢

半大斷RB 又撚

未 賀識

賀贏盤10 1 100

拜刷多9角！
法撚刷多5角

佢係寫no offside

Rb紅左？

踢其他隊好勁架喎，識飛

細波了

Goal no offside assist video

YES

拜狗角大已死

買晒角大先黎紅

嚇撚死我啦
我會扶多D呀婆過馬路，捐錢幫手足

123

同路 走水當贏

法撚個場會唔會2.5s?

幫手足

無野 以為係盤

係撚咩 上兩場買過先閪完

杜塞咁廢會唔會輸埋

藍絲呀婆扶唔扶？

點解差d

唔好啦掛..

推佢出馬路就啱啦

扶完感化佢變黃

打撚死佢啦下話

屌你老味過關永遠都係斷低水果關

張利華下半入到兩粒以上派錢

到時再抽

臨完半場先連角
角細又要震

邊場

利申我買主 見佢秒糕 ok la
對面紅埋 仲要追和 走盤當贏

唔扶 用下腦啦 林鄭你扶唔扶？

利華奇跡2-3 3-3 派錢
到時再算

柏達17倍反cup

Rb角點買

我都想要

1001

比次機會2-1 即刻補飛